<1020文宣>仲有4日全世界同我入黎痴佢老母！

望到呢張相大家應該再無猶疑10月20出唔出黎
對家驚我地10月20唔夠人多所以幫我地保持憤怒 我地唔可以令佢地失望
下面有幾十張文宣 仲有4日時間 事但揀張呢幾日痴佢老母！痴得幾多得幾多！
要行過每一條街都見到10月20民陣大遊行既文宣！要俾中共同政府知我地係唔會驚白色恐怖

推

10月20我要見到你地每一個

香港人！反抗！

Tui

無人做文宣？？

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

文宣要做好

唔痴都可以Airdrop

黐